啱啱發生嘅事柒到令我覺得毒撚真係唔好咁正義

話說啱啱放工返屋企，臨落車嗰陣我遠處見到一

個女仔有條白滑長腿不禁令我注視住佢

我落車行開啲諗住睇得清楚啲啦 點知佢隔離有個衣着有少少毒嘅人跟著佢。

示意圖

咁我都冇理啦繼續行返屋企，當我行到屋企樓下

準備㩒密碼嗰陣心諗：如果個女仔係比變態佬跟蹤咁點

算？ 於是我踏出勇氣行返上去睇吓個女仔點

果不其然 個男人一直鬼鬼祟祟跟係佢後邊，只要個女仔向後望個男人就停，唔望就繼續跟。

去到呢刻我個心已經確認咗嗰條友係追蹤狂

我鼓起勇氣加快步速追上佢地既同時個心喺度FF我可以趕走變態佬同送條女返屋企

正當我行到去條女面前問佢：小姐，不如我送一送你。隨之擰轉頭投上一個怒視嘅眼神啤住條仔

我個腦已經想像到條女有幾感激我

點知條女同我講：下？你冇撚野呀？嗰個我條仔嚟㗎

呢一個時候我先察覺原來係條女嬲左條仔，條仔就一路跟住佢送佢

於是我就擰轉頭返屋企 背後仲傳黎一陣陣嘅恥笑聲

真人真事 希望嗰對男女可以睇到 我只係正義咋

...........

推啊屌 希望佢哋唔好以為我係想溝女

其實追蹤狂似你多d

你柒左一鑊但令到條女唔記得嬲條仔，都算係做左好事。

你7夠未

推

9/10

正義嘅嘢做多好過做少，如果嗰個唔係佢條仔，你好可能救到條命！

都無野嘅，如果嗰個真係變態佬你咪救左條女一命

好過教人分手

冇圖最多比3分你

你先係跟蹤人果個，返屋企打飛機啦

我都係第一次咁勇敢

我緊張到手都震埋呀

其實都幾好人

樓主，唔好因為一次個別事件放棄你的正義感
條女係咪有痛腳俾人捉住被迫話個毒L係佢條仔都未知。

安份守己算喇

啲港女真係好冇家教

欣賞巴打嘅勇敢，未做又點知嗰個係咪變態佬
如果我係個女仔都會覺得感激，唔會笑你柒啦

假撚到唔好笑

推比人睇你柒左？

雖然我原意係想識個女仔 不過都好啦毒撚幫到人

你可以唔信 我做咗咩自己最清楚

我之前都試過咁
之後個女仔為左多謝我
同我扑野

香港地咪撚幫人 人地唔會感激你
幾年前見到個小偷想偷人個袋
我喝停佢 點知人地多謝都無句
仲俾個小偷屌咗聲

依家精咗 睇人仆街算數

走咗之後既笑聲係有男有女架

俾個小偷屌姐 唔係比個袋嘅主人屌

比小偷屌姐 個天睇到既巴打

下次向個女仔問下有冇覺得有人跟蹤佢先啦
巴打你雖然衝動左少少 但呢份熱心好難得
如果係我禮貌上都會講聲唔該
條女肯定mk妹黎

有陣時真係唔好怪D路人見人出事都唔幫

明明可以好有禮貌咁講：我諗你誤會左，其實佢係我男朋友，我地鬧緊交，不過都唔該哂你。

係都要屌尻D好心人，香港人心漸冷真係唔係冇原因

遲早變大陸

故事其實係樓主老作，警醒世人有D禮貌

希望啦
不過香港地幫人真係保留幾分
廢事俾人反將一棟

我一開始見個女仔係不停向後望又急步行所以先咁諗

好慘呀你

真係有講個撚字？

可能係我怒啤條仔先咁

睇topic以為rap緊

G持 社會需要正義行為
千祈唔好覺得羞恥

唉 點都有留陰影

毒撚真係好可怕

想媾我條女？

呢d事真係唔怕做多

留名等睇男朋友版

樓主加油
你咁好人，總有一日會有暗瘡肥婆會欣賞你

我唔知你係咪真 如果係你下次直接氹人啦屌你

無是咁的扣返少少分

個女仔有條白滑長腿不禁令我注視住佢

個變態佬咪你囉，𥄫住人地對腳眼都唔眨

夜晚晚有條亮白美腿可以點唔𥄫先

支持

你7在一開口就問咩送人返屋企
問下佢識唔識個男人會唔會自然啲

最柒係你將件事post上lihkg

你冇做錯
只不過問條女需唔需要送佢返屋企嗰陣可以轉過問法
保障自己，廢事搞錯
香港地肯見義勇為既人已經唔多，樓主係抵讚嘅

你錯在無證據 憑直覺就斷定人哋係跟蹤狂
喺唔肯定嘅情況下 可以問咗條女係咪俾人跟住先嘛

我事後都有諗過呀 當時太緊張了

我觀察咗3分幾鐘先行過去問架

你冇用火影衝跑

咁佢地一齊恥笑你可能都好返冇再嗌交 變相你都救左佢地既

傻9

好心咪咁多事啦柒撚到

根撚本已經係

下次可以問左識唔識後面個人先
不過樓主有正義感 如果我係個女會感激你 雖然柒左啲

身為一個毒撚真係唔好咁有自信..

俾個like你👍

我明

睇字都覺得尷尬...

唔知係咪老作啦
但樓豬個出發點係好
有兄弟姊妹女友就知
佢哋夜少少返真係驚俾人拉入後行老強

人諗野係咁表面唔會諗到咁深入
至少你冇做錯到

多謝巴打你 我先可以氹返我女朋友

如果真係咁岩有變態佬跟蹤
我相信個女仔一定會好感謝你

其實你做得啱
下次繼續咁做
唔係下個港女真係比變態佬跟蹤就會中伏
但你唔好以為個個港女性格都好好先得㗎

多謝巴打

呀其 唔好咁啦

其實個女仔無禮貌，都唔係樓主問題
反而覺得佢無家教柒d

喂唔該晒你呀真係
頭先仲諗緊點哄條女
你就衝出黎幫我打個圓場
唔講住啦條女係床等緊我

個示意圖其實係咪即係樓主自拍

香港有愛

你肯定唔係靚仔

樓主個款比條仔毒好多 → 你冇撚野呀？
樓主個樣正常 → 唔好意思
樓主好靚仔 → 接受樓主護衛,向條仔示威

想問下樓主如果個女仔係
200磅肥西你仲會唔會咁正義？

算啦，知你誤會咗
我同男朋友無事啦
多謝你
不過老實講
你猥瑣好多囉
啱啱畀你嚇親

唔會

請善用起底功能

我都係好心姐 不過你咁凍仲著短褲小心冷親

咁點計你都係幫咗人

如果人地唔係白滑長腿你根本唔會望多幾眼啦
扮咩正義？

有咩衝突

至少我願意出手

其實冇做錯 只係柒咗
Btw 支持樓主 連登有愛

如果係真條女都幾冇禮貌 肯定係mk仔mk妹

其實巴打真係好心人嚟
希望你以後都會見義勇為
幫助有需要嘅人

好笑得黎好慘

都過咗去了 幸得連登有愛

啲死港女真係 人地好心想救你
誤會咪講聲囉 洗唔洗無撚野
我屌你老母咁撚串 希望佢有一日俾人跟無人幫

底啦,樓主死毒撚,扮正義,諗野咁膚淺.

支持樓主

你又唔知後面果個係佢邊個 一埋去就問要唔要送你一程 係人都以為你想搭訕即刻小你啦

不過條女都有啲mk 不意外啦

依個好笑過馬丁乜柒個D李力持笑話

唔好覺得自己柒啦
今次好彩唔係變態佬姐 真心欣賞樓主既正義感！

點知條女同我講：下？你冇撚野呀？
如果係真, 咪就係因為咁先無人肯再做好人囉 香港繼續死

如果對男女真係睇到，我想同個男朋友講
你條女氹番都無用，無家教無禮貌
希望你係正常人識醒 同埋唔好笑鳩樓主，香港已經好少見義勇為既好人

之後佢兩個一齊笑完就和好了

唔理真定假 樓主咁好心嘅行為

咪臭係

講真, 欣賞你!
仲有你呢啲咁細心又有正義感嘅人真好

b

清做左件好事但代價好沉重

香港人真係好賤 唔抵幫

樓主雖然今次柒咗，但你做嘢係啱嫁，如果條友真係想傷害個女仔你依一下可能救返一條人命都唔定
唔好畀依一次經歷影響到你

柒左姐 係好事黎
香港間唔中都有女仔失蹤 其實香港好危險
又多蝻 柒下無蝕底

你係唔識講野姐
以為自己好型咁樣話送人返屋企
靚仔都大機會同一下場

加油呢個世界交俾你守護啦

死狗公 連人地耍花槍定跟蹤都未識分

"小姐，後面嗰個人你識唔識嫁?"

樓主咁做幫左對情侶和好

樓主仆街啦
見人白滑美腿就跟住人
痴撚線
正宗痴漢

個女仔好冇禮貌

簡直功德完滿

個女仔無禮貌係佢嘅修養問題，希望唔係磨滅左樓主做好事嘅勇氣。

其實你亦可能做多左件好事，可能對情侶亦因爲咁而和好如初，個男仔內心應該好多謝你，本身仲諗緊點氹條臭雞

真係傻仔

哦！原來就係你嚇親我 正你老母咩 知你想點啦

又話唔係想識人地

今次柒

下次分分鐘做英雄

火影精神

鬼唔望呢啲女遇到真正既跟蹤狂

咁撚串

支持巴打，香港需要更多呢類好人
不過個mk妹真係cls 人地一凡好意 仲咁樣周街喝人地

我覺得條仔柒D
係咪男人黎
要好似做狗咁送人返屋企
正一垃圾 仲要比人以為係變態佬
港男?死左佢啦

應對技巧有待加強。但欣賞你嘅「熱心」。
下次唔好一來就同人講我送你，其實你仲似變態佬

支持樓主 一啲都唔柒呀

多謝各位巴絲

毒撚都有白滑長腿女友

咁佢地太過玩野啫

巴打 係條女冇禮貌冇家教
俾著我一定會好感激你咁有正義感

都好呀
起碼幫到條仔氹女

我條女事後同我講番巴打幾靚仔
如果同我散左都有機會

巴打做得好！

個女仔無禮貌

曲到圓

你咁樣算遊蕩啦，唔報警拉你算好

如果你唔係睇中條女對腳, 而係一個又肥又矮既女仔疑似比人跟,
你一早返左屋企打飛機啦

又肥又矮就唔會俾人跟啦

你點知後面個男人係咪想打劫呀
算鳩數啦你

咁你都有道理嘅

如果樓主真係冇私心咁樣做 我覺得佢咁做係好事 好多人就係怕瘀 怕7 唔敢做

嘩柒撚到你老母都後悔生你出黎

嘩 好撚柒呀

巴打，係條女無收養啫，你無做錯，唔好因為啲無收養嘅人影響你嘅正義感，而且下次可以先講話好似有人跟縱你，需要幫忙嗎。

柒到震

「修養」呀巴打

咁邊算柒呀？
好難得你有咁正義既心

10/10

你柒d

欣賞樓主

你係柒在你句對白啫

好勁架啦你，肯做好事嘅人已經唔多

大家不相伯仲咁啦

毒撚FF

最佳解應該係同個男人問路

我真心佩服樓主

大女人+小男人組合

一個願打一個願挨

尋日好彩有你咋巴打
如果唔係都氹唔番我條女
之後仲有得扑野添

啲港女唔撚識禮貌 臭閪嚟

雖柒但正義

著nike外套都話毒
要著咩先唔毒呀跟蹤狂樓主

謝謝樓主，希望你唔會被打擊到以後唔敢幫人。
其實女仔遇到疑似非禮/跟蹤嘅時候真係會好驚，驚到一片空白，好無助，唔知點反應。出聲又怕被人話返轉頭，如果有人留意到，仲主動伸出援手真係會好感激。

縱使未必人人都識得欣賞，但希望樓主以後都繼續細心又勇敢，見到唔妥仍然會出聲，keep住你嘅正義感呀！加油！

知道 多謝晒

你動機係為正義，但實質同正義無關

我係你就做人做到底
補多句 你男朋友對你幾好
激嬲你都默默送你返屋企

終於明點解男仔要行先…